{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "내동천"
    },
    "text": "内動川 (내동천)\n全羅北道茂朱郡赤裳面芳夷里\n北朝鮮の全羅北道茂朱郡赤裳面芳夷里に源を発し、周辺の山地から流れる小川があります。この小川は芳夷里一帯を流れ、最終的に三遊川の右岸に合流します。この川は錦江水系の一部であり、錦江の第二の支流であり、三遊川の第一の支流でもあります。この川はクンゴル川やナンジョンゴル川などの小さな川も含んでいます。全長は3キロメートルであり、流路延長は3.68キロメートル、流域面積は6.46平方キロメートルです。内洞川の流域は東にモル山、南にグリゴル山、北に馬香山との境界を形成し、樹枝状の形をしています。この川は典型的な山地河川であり、全体的に急な傾斜を持っています。流域面積の約96%は山地であり、中下流部には一部の農耕地が広がっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "内洞川はどこから流れてきますか？",
            "answer": "内洞川は全羅北道茂朱郡赤裳面芳夷里から源を発しています。"
        },
        {
            "question": "内洞川はどの川と合流しますか？",
            "answer": "内洞川は最終的に三遊川の右岸に合流します。"
        },
        {
            "question": "内洞川は錦江のどの支流ですか？",
            "answer": "内洞川は錦江の第二の支流であり、三遊川の第一の支流でもあります。"
        },
        {
            "question": "内洞川の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "内洞川の全長は3キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "内洞川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "内洞川の流域面積は6.46平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "内洞川の流域は何山との境界を形成していますか？",
            "answer": "内洞川の流域は東にモル山、南にグリゴル山、北に馬香山との境界を形成しています。"
        },
        {
            "question": "内洞川はどのような形をしていますか？",
            "answer": "内洞川は樹枝状の形をしています。"
        },
        {
            "question": "内洞川はどのような河川ですか？",
            "answer": "内洞川は典型的な山地河川であり、全体的に急な傾斜を持っています。"
        },
        {
            "question": "内洞川の流域面積のどれくらいが山地ですか？",
            "answer": "内洞川の流域面積の約96%は山地です。"
        },
        {
            "question": "内洞川の中下流部には何が広がっていますか？",
            "answer": "内洞川の中下流部には一部の農耕地が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 320
    }
}